究竟乜撚野叫做"踩港撚"?

批評香港人一D常見既壞習慣叫踩港撚
講下香港社會文化有乜缺點又係叫踩港撚
指出香港人既劣根性都係叫踩港撚
最後imply踩港撚=五毛

呢班傻閪係咪覺得香港人有光環. 有錯都唔屌得?
香港人係全世界最純潔最高質既人種, 完全冇缺點

連狗及其爪牙縱容輿論機器策略嚟
可惜，連狗及其爪牙冇人屌

踩港撚梗係仆街啦
邊有奴隸係可以批評奴隸主

不嬲都用港畜咁黎形容

香港除左工時同樓價係世界第一，唔撚明邊忽可以讚

最近仲好似話有研究講平均iq都世界第一，但都係on99咁迫返工，都唔係有乜好自high

又嚟二元分化
單細胞思維
child登俾支那分化就係噉
一啲有心分化嘅post係冇人意識到，之後總有班人圍爐出嚟唱反調
舉個例，有人話香港人係全世界最垃圾，但內容就乜都冇，純粹挑釁民族情緒，依啲言論都唔可以屌係有心踩呀？
當然唔排除有一啲係純粹係討論啦，但十居其九都唔係嘛，你睇child登依家係咩質素先啦

兒登仔食玻璃大架嘛

咁駛唔駛我出個post比你睇呀弱智仔
大把post有理有據屌香港人就比人話五毛
比我搵到係咪你全家仆街死老母比狗強姦?

咪撚戇鳩啦
大把post有內容有理據都比人話踩港啦
你話有九成都係冇內容屌香港係垃圾 比link啦

正解，成班港豬玻璃心就黎連廢老吐口水都屌唔得

同意樓主
之前有次個post講開香港人壞習慣 有巴打話要提供解決方案先唔算踩港 就咁批評就係發老脾踩港 我心諗 個壞習慣唔好做咪解決左囉

香港人不嬲貴族嚟，連美國總統都想貪香港id卡

怪就怪有啲踩港撚太明顯，言談間不斷抬高大陸人，踩低港人，所以唯有block晒所有踩港撚

仲有種失敗主義撚

只要質疑下港獨就中

又係時候召喚
正能量鍵國撚始祖 扮絲打心理變態/扮絲打咩心態 #41245

好簡單，明明個post唔關香港事都要拉埋落水講就係踩港， 適當嘅場合講適當嘅嘢

問左咩叫踩台撚先啦

同踩登撚一樣

好聽啲叫自嘲

衰啲講就叫自卑到仆街

大陸浚未跟操中國U21之前你夠膽話佢廢,班人會話你係五毛

呢個真係笑撚死，港隊班垃圾廢過閪，成班圍威喂咁揀出黎，仲要周圍迫人支持佢地睇佢地，唔可以話佢地廢，港畜就係咁撚自負

魔魔

香港人就係咁,唔識反省,
香港運動員贏啲二三流賽事,運動員們都知唔係高水準賽事唔需要特別高興
但係香港人就喺度自high打飛機乜嘢We are Hong Kong,同佢地講嗰啲只係19賽事,就玻璃心話你係五毛
當然蘋果日報都有幫手吹噓

人地係咩post講咩關你撚事咩 你管撚得著咩
管囉 等越多人憎港獨撚就越好

咁我話人踩港又關你咩事 你又管唔管得著

曹星如係包裝出黎既假拳王 講事實又比人話踩自己人

港畜同支那人一樣都係咁撚玻璃心

準備睇d傻閪又話咩黑色五毛警示

踩港撚咩野都踩一餐，唔講早晨又話無禮貌，玩鬼屋唔驚又話唔尊重
連星期一返工無表情都話人奴
之後話自己有理據
成班係度圍爐

仲有大撚把野港畜成撚日笑鳩人

笑鳩澳門人俾支那政府完全控制，變澳門市，但人地就年年派錢
港畜又咪俾人共狗控制，年年財政預算都要乞派錢，今年施政報告直頭掉1萬億落海，擺明過錢俾支那，港畜又咪得個叫字，自負乜撚野呀

笑鳩台灣人係繁體支那，人地又民選政府，又有軍隊，起碼叫有講獨立既條件，港畜有咩？有夠多ot鐘？有夠高樓價？台灣人求其間房都大撚過港畜d納米樓啦，住係間未供完既納米樓上網笑鳩台灣人，自負乜撚野呀

有問題唔係去指去政府，而係去笑鳩鄰近地區既人話佢地仲差，令自我感覺良好，知唔撚知醜呀

跟住話聽日要返工

其實呢種已經係一種意識一形態
同大陸好似
講下大陸負面野就話你係美分黨

自己人手一個正評負評可唔可悲d呀
死撚左佢啦獨撚
串柒柒? 日日玩撚死你都得 智商低學咩人講野呀

總之樓上班智障生生世世做香港人
移民死全家

係
香港好幸福!
咁你移民死全家

我係踩港撚
五毛狙擊手認證

不嬲講緊港人質素超越日本人 樓主平行時空

agger

咁有時有啲嘢又真係講得岩，香港人真係因為衰喺果啲嘢度而令到成個香港社會變得愈嚟愈差。（如欠缺智慧、對生命嘅尊重等）

有問題就要被指出，然後去改善。而唔係一味係度阿Q精神、鴕鳥政策，當無事發生，咁樣同大陸社會有咩分別？「人往高處走，水往低處流」，但如果你覺得香港社會要搞到好似大陸咁鬼樣嘅話就另計。

香港人同支那人越嚟越似
乜都要盲撐先得，指出唔啱嘅地方就係唔愛香港
之前我喺個講香港人外遊嘅post話香港人講嘢太大聲都俾人話我踩港撚

自己對自己都冇要求，俾人同化就真係抵撚死

通常都係懶清高
講到成香港都有問題得自己無問題

連批評都接受唔到 我唔明仲有咩資格笑鳩d支那畜玻璃心

事實上
香港好多人都唔接受批評

比人話
只會諗點反擊
而唔係諗人地講得岩唔岩

香港人係聖人
係唔會有錯嘅

有冇聽過撐港撚神奇理論？
踩港撚想同化港柒同大陸狗
屌港柒陋習竟然會令港柒自我同化而唔係自我完善

我信會同化
因為香港人冇得救

咁就正中我所講華人賤種走難基因缺乏完善能力

冇計，我自己都係呢啲基因，我唔想做講嘢大聲同搭地鐵唔先落後上嘅人
所以我選擇移民

我一直都支持有能力好移民遠離華人社會